來自柏林某位手足，高汁英文文宣，講明歡迎廣轉~

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

[置頂]9.6遮打反濫暴抗威權集會 已獲批不反對通知書

香港基本法的最終目標就是要實現普選。1997年後的10年，即2007實現普選--北京違背諾言。
2012，香港推動民主選舉，北京2次拒絕。但承諾2017特首民主普選。2020 立法會全體普選。
2017 特首民主選舉第3次違背承諾。
2019 香港民主選舉的預定日期也沒有了！

圖2

全 部人 去太子站 送花 英文文宣 哭喪
青大佢

不圍警署